以後所有活動係咪應該好似尋日V煞日咁搞?

尋日活動證明唔使預先公報地點, 都可以召集到咁多人參加, 亦都唔算多人被拉。除左狗屋附近, 睇到尖沙咀要差唔到9:00開始(時間有錯請更正)先多狗, 即係要一個鐘先組織到, 正常即走又冇行錯路既話理論上有足夠時間散水, 再加彩虹戰衣更加可以掩飾下。

除左民陣搞既遊行集會, 以後所有活動係咪都唔應該再預先公報活動地點, 縮短啲狗佈防時間，減低被拉機會? 大家討論下可行性。

推

係啊
如果喺愈接近嘅時間講
佢調兵要出車就一定搞到全香港都好緊張

唔係
要好似將軍澳咁搞

不過尋日見好多狗上晒車STANDBY

但係天水圍一樣有手足被鳩拉到

即係點搞

方法係好，但唔好太輕敵，琴晚如果唔係有手足沿路搞交通燈搞到塞車，應該拉左好多人

琴晚第一次，
可能係對面都想觀望多陣先再出車；
可能下次搞，
就即時佈陣趁你未聚齊人團滅左你。

不過我同意方法係好過舊方法，
但僅記勿輕敵

最緊要路面交通助攻

TKO活動多數係街坊喎, 點同

認同
我有差唔多諗法（見上面黃字留言）

方法就好過舊嫁啦，不過我覺得琴晚咁興鬆係因為放軟左手腳

即係喺自己樓下搞，然後其他區響應

咁係咪好過有幾日時間俾佢地組織先? 要考慮呢個方法既利弊, 如果利多過弊既話我覺得可以再試

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：